建制派民望跌到仆街

民建聯工聯會新民黨個d全部跌十分以上

push

民建聯包尾

haha

1124
一票不投建制派

仲有26%？

唔夠
要再低啲

認住呢班人
唔想佢地轉個化身共我再蜜運

點解近日工聯會 民建聯 咁高調 打民生牌
就知佢地就黎仆街

唔好停

一定要將佢地綑綁721 831

佢地幾時有分過 一直都係靠老人票

你地仲信有公平選舉

佢有鐵票怕lun

支持建制 = 支持強姦犯

下次連維穩費都省返, 直接票箱做手腳算, 反正成個政府各部門都收編得七七八八

依家開始宣傳一票不投民建聯差唔多了
要植入呢個觀念係老一輩到

唔足夠

政府要使橫手我地都冇辦法， 根本成個制度 都唔公平

民望對佢地影響應該唔會太大...
佢地係選舉機器 靠一車車呀伯呀婆再+種票席數唔會少好多

真

唔好打飛機住，投埋票先再講依啲

有老人院 有蛇齋餅粽

街工睇唔到result
李卓人

原先投dab果啲究竟個腦裝乜

票投民建聯
香港玩撚完

唔係架，2016大把人自願投票俾保皇黨，我諗老人院掌心雷同種票果d係用嚟做精密配票用，係所有保皇黨共用，數量比起所有選民嚟講一定佔好少比例。所以佢地點解點都要顧及選情，因為會怕佔多數嘅正常選民唔投俾佢地同埋政治冷感嘅都激發出嚟推高投票率，令到佢地配票策略失敗

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

睇番其實民主黨唔係升好多
代表唔係太多人由建制轉為支持泛民
即係更多人係支持年青人
希望各位有心想選的年青人盡早籌備選舉

1124
一票不投建制派